俄羅斯4年內將不得參與大型體育賽事

WADA 正式禁止俄羅斯4年內參加任何大型體育賽事，包括2020奧運同2022世界盃

歐國因為噁係「大型體育賽事」，所以冇影響

痴撚線 係都禁中國先啦

點解禁？

到時大把俄妹落黎做雞

話時話
上次世紀盃班俄佬咁撚跑得
有無啪野?

俄羅斯俾人證實左用間諜送禁藥俾運動員，包括係工作人員插入特工。
中國只係時晨未到，中國都一定有。

我覺得有
成班好似唔識支力咁

用禁藥

睇完就知所謂藥檢制係幾咁濕鳩，根本所有頂級運動員都係juice to the gills
當然俄羅斯係cheat得最狼死最仆街